屋企有兩架車，但係唔比我揸住叫我出去租反架細車

屋企有兩架大車，兩架都揸過下，之後老豆叫我出去租架corolla揸下之後再揸反架大車(7人車）。
我心諗，你話驚預位又盛，點解揸完一兩次架corolla會邊到識揸架7人車，同埋會好神奇甘識預架大車d位去泊車？
點解有兩架車唔慢慢試下揸，要無啦啦比千機蚊去租- -

係咪怕HIGH花呀
大車泊CARPARK高難度D？

志在拎路面經驗
一黎油平d
二黎架車有咩損傷整番可能又平啲

high花既話租車都會high花咖啦
果陣時搞可能仲貴

小弟愚昧，真係唔太識油d野
屋企其中一架係寶馬黎，同corolla或者其他細車用油會差好遠？

我諗係SIZE問題

連bmw同corolla油耗差距都唔知
忽然覺得你老豆決定正確

講咗咁耐其實你屋企嗰兩架咩款嚟
唔通你老豆有架E46 M3又俾你個新牌揸咩

X5同cayenneS
cayenne揸過一次就覺得都係算

你corolla咁細架都泊唔掂就死啦，乜西都唔洗揸
泊車你花自己無所謂，整花人就有排煩
練好d技術先啦，唔好用實會撞花為前提

E家泊車有曬鏡頭，同提示燈，冇事既

買兩架差唔多嘅嘢咁得意

你老豆唔比你揸咪唔比你揸囉
架車又唔係你
你有料自己搵錢租車又得 買架車都得啦
睇死你係d借老豆架車出去威既mk仔

cayenne 闊過部van
新牌仔點舞得掂
世伯決定無錯,有架錢7操下車好撚好架喇

其實就係你老豆信唔過你手車囉

唔係車嘅問題，係人嘅問題

大車？渣大車你死左啦

驚你心態錯

你老豆擺明係錫車之人，唔想見到自己架車比你high到花曬

信唔過佢個人姐，佢應該諗hi 花個仆街仔都無錢整架啦，味又係我啲錢，唉 屌佢老味 自己去租啦 味煩我

好簡單姐，信唔過你囉
驚你hi花

趁你老豆訓著左揸出去咪得
拎埋條後備車匙 到時要你老豆求返你
btw
點解會買2部suv

因為你廢

你老豆決定正確